［重開行動post推爆去］連續三日社福罷工冇人理！！

多謝各位社福手足冒住被炒風險去罷

推比更多社福手足睇
你地唔係自己一個仲有我地

光復香港 時代革命
五大訴求 決一不可

#借ac post

推

光復香港

時代革命

五大訴求

決一不可